英國學生簽證一問

我網上申請咗28號去整tier4 student visa, 大概幾多日搞掂拎到？
因為9月尾就飛驚趕唔切
同埋可唔可以中途加錢整快證

十分感謝

Sorry post錯台 莫見怪

要比千五蚊做快證 但都要比.....上baby condom睇好多細路做快證都要十幾日先拎到visa，無比錢做快證果D直頭成個月都無消息

利申聽日去做

加咗價啦而加成二千

十五個工作天
做快證安全啲

多謝咁多位！

加錢

而家提早咗24號去整 大家都建議我加錢整快證？

加啦.....佢話15日果個page都講明係5月ge data....依家肯定搞tier 4 ge申請人係以倍數計咁多....

巴打係咪整左快證，建議你追下英國tier 4 visa個post，果到好多巴絲整快都要成最快半個月，因為今年policy 變左，如果你冇整快證，都建議你加錢改番

係英國留學visa 比錯名你

我整咗快證呀！因為唔想囉囉攣

我都岩岩收到英國大學既 CAS 諗住做快證